一路行街一路食煙既人死左去啦

吊
係後面食二手煙好辛苦

死煙產 全家生花柳死

仲有揸車隻死人手

快撚啲死全家啦呢啲仆街撚屌

全港禁煙就岩！

如果帶個噴水壺出街噴熄支煙有無得諗

火車頭死全家

你死埋一邊食都算啦

食煙就成支食啦
仲點乜撚野火又噴黎噴去
煙都唔撚識食就咪撚學人食煙啦

D邊行邊食既死煙鏟正一冚家產黎，日撚日食煙搞撚到人地個肺都黑撚埋，當世界糧食短缺個陣係應該拎走分配俾佢地個份糧食，轉用煙草代替，俾佢地食到飽為止

無腦架咩你 糧食都可以短缺仲邊有煙草代替呀傻尻

係你完全唔用腦食煙食到on79剩係識講結論屌左先無觀點on9煙鏟無論點可言 就算係戰爭個陣糧食都唔係好夠 好似德國納粹咁捉曬d煙民去大型毒氣室 不過今次人道d係香煙 全室供應來自世界各地剩餘既煙草 邊罰跑邊吸 吸到爽吸到飛天 岩曬你地班尼古丁伯爵啦

糧食短缺唔等於煙草會短缺 史萊姆級既邏輯思想都無 唔撚怪之你班垃圾煙鏟食撚到上曬腦 大撚把煙鏟食煙多過我食飯啦 好出奇？

係廁所食先仆街啊

想跑番去煙撚前面燒香反擊

煙剷好快會生癌死

真
我地煙民一日兩三包閒閒地百零蚊當買零食
細蚊仔邊會明

填乜撚野海，起無煙城啦

李嘉誠都唔食煙
你會唔會笑李嘉誠窮？

依個真心笑左
有畫面

拜祭

D仆街地盤佬一落車就9秒9點煙
同一站落車班人齊齊食二手煙
幾時先全港禁煙呀屌